邊個講，春節，死全家

農曆新年呀

春節

春你老母

三家要死了

真慘